其實Michael Jordan呢條閪狗都幾overrated

論球技 當年都冇勁既後衞 所以佢先可以打曬 講真喺現今nba 佢最多係DeRozan level
有d fanboy仲好中意吹奏佢d trash talk 明明就屎波唔夠打發爛渣人身攻擊
論經營球隊 黃蜂d戰績點大家有眼睇
論做生意 迫害其他品牌 亂屈人侵權

Jordan 係唱歌
打籃球嗰個叫Jackson

MJ都垃圾 你叫奶共猩猩情何以堪

大家都係垃圾 不用分那麼細

佢有pippen sup所以先勁